曾經做過半個月和尚，有乜嘢想知你問我搭

如題 各位施主請發問

有冇打丁

點解出家同還俗？

平日生活如何

有 不過要爭取時間 我哋呢種小和尚四點半要起床 五點前要離開房間 之後都冇時間俾你打丁

你有咩想搭 我問你

之前分手覺得人生無意義 諗住做個武僧修心算 入到去先發現 原來冇功夫你學 日日晨咁早起身 之後去念經掃地

點加入？
有無人工？
可唔可以同尼姑做愛？
有無同信眾做愛？
有無係寺入面做愛？

其實有冇咁多地要掃呀

好平淡 天都未亮，起床，快快脆脆刷牙洗面上殿，遲左會比人罰，食完早飯掃掃寺院，中間有少少時間俾你休息，之後睇佛經睇到8點

thanks

申請好麻煩要經過好多程序 過咗18歲都要屋企人簽先俾做和尚。
一蚊都冇。 仲要俾返膳食費佢哋
冇接觸過女信徒
打丁都唔夠時間點做愛

有無食狗肉

未試過入邊食狗肉 不過有幾個和尚會夾份儲錢買煙食

果半個月有無打過j

如果你頂唔順想走 要申請左之後先走得 冇得中途退出 如果俾人發現 會畀十八銅人捉返返嚟

都話有

好似係破戒WoW

可唔可以岀家中途帶女返寺入面間房做愛？

你去到發現有五成和尚都係被逼做和尚

我就係因為得罪方丈 做咗你嘅徒弟

有冇份拍抖音

你係邊間廟？香港嫁？
係入面係食素？
十八銅人好打啲定曹星如？

點解會被逼？欠債定咩？

唔好話做愛 之前聽啲老和尚講 有和尚帶咗女仔番黎 俾佢老師發現左 掃左成日地

貧僧同老納有咩分别？

點解？又無人工
仲要比錢

有部份人係比屋企人逼做和尚 好似話之前坐過監又點樣嗰啲

最尾佢地有無成功係寺入面做愛？

邊間就唔透露啦，香港既，喺入邊淨係食齋 食粥。我又冇同佢哋打過點知 曹星如好打啲掛

咁點解唔入返去坐監 又免費

點先可以晉升做十八銅人？

和尚之間有無

未玩過

其實而家冇人講老納

方丈部iphone點得返嚟嘅？

應該就失敗左 如果做到我估要掃兩個禮拜地

咁要走佬佢點搵到你？
你身上裝左 GPS?
咁可唔可以買麥當勞返寺食？
寺入面有無機打？

做和尚期間講粗口有咩懲罰

咁要問佢哋屋企

做咗半個月 有咩得著？

d和尚係咪好大隻

應該冇

我願意掃兩個月地換取係寺入面做愛？
個女仔係雞定女朋友黎？

有冇得上網

18銅人唔知，不過如果你想做武僧 需要時間好長

化緣掛

都冇武功學 點做到武僧？自修？

你有冇跟過去化緣

睇書念經

唸經係咪可以做口型算？
啲經文洗唔洗背？
有無參加過法事？

中華廚藝訓練學院

無論幾多點都有人守住個門口 冇乜人會走嘅 始終俾咗錢啲人都唔肯蝕抵
梗係唔可以
飛機都冇時間打

咪玩喇，仲十八銅人？唔比走可以報警告佢非法禁錮，開始覺你係假膠

冇得着喎 掃地叻左快左囉

一個月包食宿幾錢？？
有無冷氣？
有無見過鬼？

全部都瘦底 不過間唔中有一兩個肥佬 仲要係住持級

光頭仔係咪好爽，唔洗洗頭

有

咁你不如去叫雞算啦

佢哋嗰啲由細學到大 玩左二十幾三十年

有無gay 嘅和尚？？
佢地會唔會做愛？

其實入邊好多人都唔係光頭 不過的確係清爽啲

唔係幾清楚喎

讀錯比人罰
要背書 不過我呢啲新仔唔使背住
冇參加過 唔係我呢個等級可以參加

你仲未答唔比走，可以告非法禁錮
咁都唔比走？

冇試過 不過原來有規矩係事不過三 如果三次都無人俾佢 佢就要返去 今日唔俾化

咩係化緣？去搵路人搭嗲？

香港邊有18銅人 我講緊武僧

3000+ 間間不同
有
呢個本身都見過

咁都犯左法喇，邊有得話唔比走

成日見到和尚 尼姑買m記
又食下煙仔咁

我又未試過咁樣走 我都唔知 我都係行正確途徑

我都食啦 不過麥當勞又真係未聽過

你點見到？detail
可唔可以休息時間去行街？
識女朋友得唔得？

擺明係假膠喇，香港和尚係唔化緣，有常識都知，更何況做過和尚，係香港化緣都係假和尚，你連呢一點都唔知，係到鳩up，仲唔撚係假膠

有咩得着 學唔學到渣波龍爪手

有無尼姑你間寺？
有無同佢地做愛嘅衝動？

其實大部分都仲有化緣 冇咁明目張膽炸 如果唔係你真係以為啲人一個月比幾廿蚊就供得起嘅地方咩

佛教聯合會曾發出聲明，指出本地的僧侶居於道場，毋須出外化緣。區潔名又指，本港有明文規定街頭募捐要向有關當局申請，佛教團體會以合法的方式募捐，絕不會要求僧侶個別在街上「化緣」。他呼籲市民要提高警覺，不要施捨給街上的和尚，以免鼓勵不法分子以此斂財。

你可以去試吓 睇吓有冇得學

3000+ 都幾抵
可唔可以唔做佢比啲野
or hea 做

咁勁?

其實你唔打出嚟我都唔知可以申請 我就未試過

你咪玩喇，假膠都要有d常識喇，香港寺廟大撚把錢，係唔洗化緣

其實都係圍繞着一個字 罰 掃地都好啲 睇書睇幾個鐘真係好慘

冇肉食係差唔多㗎啦

入面啲人思想同出面既人係咪好唔同？
食唔食肉？
入面除左掃地食飯 淨係可以念下經睇下佛經？
方丈有無人工？

假膠都唔撚洗咁on9,就算申請都唔係個人，而係團體，就算你係真和尚都緊冇可以去申請，更何況你連假膠既常識都冇

唔馳化緣，每日又要掃地，睇經，
咁正常d住宿伙食費點嚟？

咁係咪即係本身無錢，和尚都無得做？
定有其他地方賺到住宿錢？

你知唔知香港有幾多間寺廟 你搵啲出名嘅比邊有得比 你唔搵李嘉誠同你比身家

無得扮睇緊
實則發緊夢？

有部份人思想同樣都係挨住挨住，唔食肉，基本上掃地食飯 念經睇書以外 都係得返打坐 如果你高級嘅可以教人念經嘅

睇書都得嘅 但係念經真係好難扮喎

我嗰時靠屋企人

點睇夢遺大師

有冇相睇下

平凡掃地僧係咪深藏不露？
有咁多地方要掃？

你其他同門都係靠屋企？

定每月化緣都要化3000蚊交租？

以你所講既，都唔細得去邊，仲有香港寺廟有武僧？

好多同門係靠屋企人 有部份人係以前自己有儲錢

冇 好多地方都唔影得 影得嗰啲位 一擺上黎你地就知邊間

冇咩深藏不露 荼毒太深
好多地方 廚房 寺園 房 大堂等等等等

點解唔揀大陸個間少林寺做和尚

普通話唔掂

呸
假膠垃圾

唔信咪算 假膠無獎

仲有無同和尚keep聯絡

梗係冇 走都走唔切

擺到明假膠，一開頭又話偷走會有十八銅人捉，又話化緣，又話由細到大綀武，政府幾時比兒童可以寺院收養？
好撚多大話同矛盾

有冇走出去叫雞

係香港，兒童住唔到屋企，就一定要有政府承認既領養機構或家庭，但一定冇可能係寺院
你係咁講大話，食屎別你

係到扮和尚，小心落地獄呀你

垃圾假膠，快d比黎反駁我喇

未入去之前都未試過

《地藏菩薩本願經》中說：“若有眾生偽作沙門，心非沙門，破用常住，欺诳白衣，違背戒律，種種造惡，如是等輩，當墮無間地獄，千萬億劫，求出無期。

好彩我之前最多都係食下咽 出到嚟依家仲信緊佛

樓主敢唔敢發誓如果偽作沙門，死後墜入無間地獄，千萬億劫，求出無期

你敢我咪信你囉

信佛還信佛，宜家話偽作沙門

都係蜀山比較自由

宜家唔係講你信唔信佛，係講緊你如果扮和尚，落無間地獄

想問下起邊到返工？

係真既你咪堅持囉，係睇膠既你最好快d承認扮和尚，回頭是岸，唔洗咁重罪孽

咁改過自新都幾合理

唔好比個post停，如果樓主係假膠，只要推post令更多人中伏，樓主就會更大罪孽，當然樓主冇扮既緊係冇事

推到1001

你食神黎？

講唔講粗口

推

有冇肉食，只係食齋其實唔夠營養。

方仗係咪好小氣

樓主 如有緣就去拜慈悲三昧水懺~

屌半個月
14日咁撚少 去兩星期軍訓大有人在啦

出去化緣係個個都得，定係有條件限制？

講笑咁講

入邊唔講

冇肉食 好似得日本嗰邊和尚可以食肉

肥仔一個

聽聞係假既

頂唔順就走啦

我未試過

有咩咁頂唔順

最鍾意經書邊句?

你係入面印象最深刻係咩？

有冇Gucci Rolex 揸Benz 揸波

3k包食好過劏房

點解你題題都問做愛

念經文有冇覺得自己正氣左？
想知點樣無時無刻都掃地
點樣掃個寺廟，環繞掃一周，定掃死一個位
個掃把重唔重

有冇偷入過藏經閣？

點睇日本和尚？

詳細係點申請？
有冇女人？同其他和尚一樣待遇？

咁得閒有啲時間思考下 放空下唔舒服咩？

點先有勇氣剃光頭？

日本和尚定中國和尚?

釋智慧係咪俾人逼去做和尚嗰種？

你係咪真係信佛？
寺入面係咪真係個個都信佛？

入面有冇1個院叫中華廚藝學院?

會唔會聚賭?

假到咁都有人信連最基本嘅user name 加圖都冇

以前讀過佛教學校
個老師都話唔會有個別和尚周街化緣，仲話唔好亂俾錢
學樓下巴打話齋，都係以團體名義申請搞募捐
你果間咩機構黎

掃左成日地乍喎，又唔係淨身

可唔可以要求剃埋d鳩毛

屌你唔係覺得樓主係認真吓話

可以咁彈出彈入架咩？半個月

3000 好似幾掋玩

3000 都要靠屋企人？
好多同門都係後生仔 讀緊書既年紀？

係囉

有咩經文推薦讀下

樓主唔好再吹水啦，學上面位巴打話，扮出家人又侮辱出家人形象好大罪孽

有一個人因為咁唔信佛教再講d衰野侮辱佛教，條數都計落你到

信佛好多年，接觸過大嶼山唔少出家人，細到甚至得三個人嘅廟，都從來未聽過香港有和尚需要化緣，反而善信發心供養就有，你唔好再吹水唔抹嘴。

喺香港出家唔係咁容易，佢哋唔會比一個人咁容易落髮，因為唔知你適唔適合。首先要你帶髮喺寺廟中修行一段時間，人哋覺得你OK啦，先至會幫你剃度。

佛教教科書《正覺的道路》都清楚指出，由於中土文化唔適合化緣，所以中國嘅僧人係古代都會種田盡量自給自足。無論和尚同佛學老師都同我地講過，係街見到乞錢嘅和尚即係假和尚，可以報警拉佢哋。你依家吹水破壞佛教形象其實係會落地獄自己諗

利申ce佛學B

Quit撚咗都唔敢講邊間就知咩事

寺廟廚房幾大？

你間寺有冇不死斬？

掃地僧先係最好打喎

樓主水已潛

agree

你話每日就係得睇書念經打坐 可唔可以揀抄經

大陸定香港？

和尚平時如何出火
一堆和尚去叫g?

呢半個月都辛苦啦

本來無一物

此post 已完

有無咁多地要掃

冇人工點生活

兩週和尚

搭乜春

半個月都搵嚟講

得罪方丈想走？

有冇追一個英文補習老師？

香港點報名？

成個post都係掃地

假撚到仆街
扮野都比D誠意啦大佬

唔緊要,雖然假但睇得好過癮

你去邊到出家

食撚屎啦假膠

樓主呢，係咪比方仗捉返入去?

有無叫雞飲酒食狗肉打老婆?
識唔識唱活佛viva?

你平時咪又係掃地

還俗好大罪

有冇入過廚房學到廚藝

利用人同情心
根本樓主係打手
想出去呃人人地畀多啲你咋話
仆街到

平時唔使搞咁耐

唔大 一個單位多啲

越年輕越着數 最緊要住持覺得你有慧根就俾你

唔信就算冇逼你信

唔使我哋學 遲啲可能要

樓主要返工

咁着數係人都做

未來食神

我都想去做食神 但係半個月到就走左 其實太悶

唔信咪算

根本人人都可以係食神

基仔可唔可以做和尚?

得既 佢要求你斬斷情慾姐

如果好似你咁忍唔住丁左隔離位師兄，佢會唔會嬲嬲豬?
出家人慈悲為懷?

我估出家人都頂唔住想郁你

之前繼續講落去。
睇吓你個和尚仔可以講幾耐

之前乜嘢？

你有冇遇過靈異事件

賣旗都要申請啦

果半個月冇遇過 但係當初諗住做和尚都關事 由細到大以前成日見到嗰啲嘢

而家咪知囉

除左掃地布有咩做

念經 睇書

咁點解要出家

一黎當時分手 想避世 二黎 本身成日見到嗰啲嘢 淆底

還左俗有冇掃地

返到屋企有吸塵機

你ex 知唔知你要岀家？
有無同你講啲咩？
佢點解會飛你？
你帶帽？

岀返黎有無即刻去做愛？
同邊個做？
做左幾多次？

點解要還俗,破戒偺唔好咩

無 樓主性慾唔大 出返嚟隔咗三個月 就識到女朋友

你想光明正大咁打飛機 定係係一個時間緊迫冒着俾人發現下打飛機

佢知唔知你做過和尚？
佢有無叫你著和尚衫同佢做愛？
你有無叫佢著尼姑衫同佢做愛？

你除咗做愛有冇其他問題

後者,光明正大屌定偷情hi d,偷情應該興奮D

both la

你頂多咪入去做個沙彌或者俗家弟子，講到自己真係出家人咁

咁樣係唔係誤導左人地呢

十八銅人會唔會賭錢？

大隻佬

聽過有人俾黑社會斬到做要入去和尚避風頭
真唔真？

做完有瘦身咗